賭場對賭仔最公平，係唔係百家樂？

雖然個ev 都係負數
但相比其他種類既賭博，算最抵玩

巴打點睇？

21點好似係？